其實麵仔同馬化雲有無機會係同一個人?

精神分裂開兩個AC,之後互打對台

兩個大戶一個買牛一個個買熊咪搞到恒指呢幾日妹下妹下咁囉屌

買晒兩家

必中

同埋搭單問
如果完全無photoshop經驗,畫畫又差,有無教學可以做到下面幅圖咁高質?

我又想整

唔係
馬清燈力明顯弱少少

一八年中
不相伯仲

@恒指熊待淋

其實唔難 搵png底圖好像痴sticker咁整 善用Layer 同mask 整完張圖再搵AE（或者直接AE整）擺條（透明底/mask/screem）發光片（或者自己用glow整光點）整Gif

利申唔識

應該一個騎牛 一個騎熊

全部都知你講乜,但係完全唔識用D軟件

麵仔睇好熊 但好似冇買
馬化雲入左7500

我睇唔透

咁可以瘋狂google
做到但要好多時間

做咩又post多次

呢幅太經典一定要流傳後世

冇可能，麵仔always win!